想問邊到有連登卡買

朋友買咗，想開多個ac

行左幾間7仔都話賣哂

屌連仔又賺錢

Ok都話無哂

發國難財

[member]已confirm
南丫島長洲坪洲沙頭角重有[member]

仆街

屌 一陣啲condom仔申請 留言混入黎點算

[/member]坪洲唔好同我爭[member]

自

一陣俾啲五毛買晒呀
又唔加密

細聲d啦屌！

樓豬唔好講出黎 喺咪想成街連登仔
[member]多謝樓豬提醒先做到連登仔ja[member]

想知

將軍澳個邊仲有

最近政總既7仔可能有
利申 發夢見到

都唔知爭咩啱啱先買咗張，天水圍大把，d廢老都唔知係咩

屌你老母 我岩岩去到問7仔條友
佢話冇 之後我比埋張圖佢
佢仲係話冇 嘈撚左幾十分鐘
有個連登巴打同我講係假 屌你老母樓主

唔會用咁大成本

你無講暗號咋？

無講暗號賣條毛俾你

暗號係咩

[member]2019年暗號係
陳國邦（李斯）
因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦
[member]

每日凌晨四點會返幾張貨 上次早一個鐘排先搶到